梁頌恆拍下個屎忽走人 對唔對得住香港人呀

你條仆街 g鋒 周庭入去坐啦 走你老母去美國咩 希望佢去到日日比黑人屌屎忽 勁不負責任 賤過攬炒巴

關你條支那5毛事？

屈你老母咩 5毛狗

對得住

天琦做撚曬傻仔

樓主知名5毛黎，各位勿認真

覺唔覺應該搞多次全民檢測

條友勁小學雞 宣誓都搞事 上面仲撐個班係五毛？

垃圾

起碼唔關你條傻9事
周街吠

你將社運人士所做既野當做投資就明
今日之鋒佢哋坐監
他日若光復香港
咁佢哋自然喺新政府擔當核心位置
苦盡甘來；
當然若光復無望
咁代表佢哋投資失利
流亡海外嗰批都係喺到投資
只不過用既方法唔同

泰博一早話梁游累事泰博好野

有民主咪選呢班垃圾入去囉 上面屌我個班一定收曬錢

就算唔係5毛都唔應該鼓吹用民主做榥子食人血饅頭既on9政棍. 雖然香港一地都係.

佢地搞完香港 想咩責任都無 天琦就真男人啦 條食屎狗貪生怕死

其實日日搏出位 成個lunch白卡哥咁
又唔係好笑 做咩姐

講緊基爾？ 條友真係

講緊你

咁你仲幫推 拉啦

佢心認同我

Be water

sor

波台某幾個假膠仲陰公過個白卡仔
日日喺度諗點拎存在感 玩膠得嚟唔係好笑先抵死

哦

係 lunch哥刷存在感都叫上晒報有知名度 分分鐘有人課金比佢
波台假膠玩膠又唔好笑又無意義 純粹智障

你咁樣搞分化 又為咩

泰博早有先見之明
咩本土都係on9

搵食緊要

邊似梁天琦呢d on9仔，入去坐完出返黎工都搵唔到

果然香港人不配有民主

你係咪藍絲來架
大是大非前樓主邊係玩膠呀

部的士快過gtr起步

算啦on9仔 正常返少少 上個網日日搏比人屌 為乜

佢走左你頂上囉 你唔頂既話對唔對得住香港人呀？

你地時事台認真起黎就送人中
勁有意義

你又駁唔到 谷撚住一肚氣為咩傻西

佢好撚嬲 香港無民主 周圍搵人發洩

佢地最民主 我撐拜登都要打要殺

佢地唔岩聽就話人5毛 又講唔出有咩問題 上面個個嬲到面紅耳綠 on9仔咁

佢地同機械人無分別 無思考
淨係黎黎去去Gen到幾句出黎
五毛 block 拉 起底勿回

淡曬對香港

波台假膠玩膠又唔好笑又無意義，唔夠時事台老點手足搶警槍/去東沙送頭有意義

乜連登啲質素愈黎愈低？

仲有點人扔火魔 屌人散水撚

而家係你特登走入黎搏比人屌喎ching

班友兩個月之後咪又係要開始撐拜登
根本成班狗黎
三姓家奴

中美和好
反中撚炒哂車

駁唔刀

樓主知名5毛黎，勿認真

覺唔覺應該搞多次全民檢測

賤過狗